元朗開槍警係做媒

單人CID 大搖大擺陀住枝槍走入示威區？撩交打？
仲要俾人打成頭血 又俾火燒 都咁淡定

事實係好明顯警方知香港人依家好撚嬲
所以派條友落黎俾我地發洩 令我地覺得好似做咗啲野 消咗啖氣就唔會出黎

但係唔好意思 我地唔會咁易罷休

做左condom

唔係condom 係唔知收咗幾多ot錢姐

我係既寧願唔要呢d ot錢 差d比人打/燒撚死

睇完先知原來咁難燒得著

一石二鳥

無出示委任證
邊個知佢係差人？
可能係黑社會嚟

好似有相影到直頭明明燒中晒都無事

正名：持槍黑社會

又陰謀論
派你一條友落去你會唔會出呀on9

應該係搓包剪揼搓輸咗

我覺得元朗堆黑警平時同堆黑社會太FRIEND

傻下傻下以為自己好撚勁
拎住枝炮無人敢郁佢

點知一街魔法師

推 呢個諗法先啱

好似係收左錢比人打

但又咁撚on9開槍中和番

呢點令我覺得佢係警察 因為佢識得打大脾

有槍係身衰極有個譜啦

唔會啦 槍法咁準

證明純度高無加料
有加料會癡住喺身
唔燒完 火係唔會熄架

天照?

隨時係poo掟嘅，入面係乜，無人知

同埋如果你係popo 明知自己陀住枝槍 又會唔會咁on9一條友係示威區

派多幾個嚟發洩先啦

小心
Sw6542
TA 5942
VT9379
VD7235
VT8075

on9咩，你收幾多錢先肯比人燒? 燒到殘廢喎

佢好似有2支槍，一支走時跌，另一支一早係地下
點解警察會有2支槍

其實冇得咁俾 事實做得CID一定有訓練過

持槍恐怖份子

短籤

我都想講，有咩理由單拖，仲要撩人？

見到有跌槍唔好用手執 應該大腳抽射踢走，唔好比機會恐怖分子執返 反恐電影都有教

著咗防火衣物？

點發現條友

我都想知
搵唔到全部經過
點解知係狗既

最尾個撚樣點

岩啊仲要有槍肯定恐怖份子黎

唔緊要啦，燒死咗都值得高興
雖然傷咗個手足

我都想咁答

佢鬼知會比人燒咩
諗住食兩拳就拎炮出黎亂射

條友猜輸左

push, me too

佢係落單狗
全部防暴走哂，得返佢一個揸緊狗私家車，仲要比人見住除背心

跟住見住條頸掛住pass，車尾箱個袋有個number，好似CTR1-1。仲要係到舉手指公扮嘢。

未圍佢之前有手足報咗料，有張相係影住三間狗私家車，其中一架就係佢嗰架

抽籤 輸咗

借d倚開槍就真 單人匹馬衝入去再挈定支槍